香港身高指標係點？？

165以下=好矮
170以下=矮
170-173=平均
173-176=平均高少少
176-180=比平均高
180-183=算係高
183-186=真係高
186以上=好高

以前有米8已經好高依家出街大把185above

Push

米八以上高 米八以下矮

香港女仔 cup數指標
A Cup 以下= 男人黎？
B cup- B+ = 未發育？
C cup= 平均
D cup= 比平均女士大
E cup= 真係大波

你係絲打？

冇c cup嗰啲應該要幫佢絕育

係街好少見到180up 嘅男仔

大部分都172-178cm

依個啱 我178淨係覺得自己正常
依加好多人都咁上下高度
173-176都可以嘅
170-173依加真係已經係矮

身型比例先係最重要

女 平均160
男 平均170

宜家d女好高

170出街真係唔夠一堆長腿女高
屈左機

依家應該平均米8
米9先算高
啲細路都唔知食咩大
見過唔少小學生同我差唔高

利申183

其實只係因為你高先只係留意返啲高人，無視左矮人
我之前都好似你咁覺得，跟住轉一轉留意矮人同高人比例，雖然高人比起廿年前係易搵左，但我發現矮人始終仲係好多佔大多數

唔係講笑
我返工比較有機會接觸到啲後生仔
有部份我真係要抬高個頭望
好撚癲

C cup女都幾難搵

178-180你真係可以用肉眼睇到個分別？

我173 都為自己嘅身高而自卑🤦🏻‍♂️
冇180 其實都叫矮我覺得

180 覺得自己幾矮

173
行街可以一日都見唔到一個高過自己既女仔，男仔就一半一半，覺得矮過自己既應該係多少少
唔明點解咁多人話香港男仔個個180，女仔170都好常見